Discussão:
Q: Como será o programa:
A: Sistema de menus

Q: Qual o objetivo?
A: Ajudar a bater o baba com os amigos, ajudar em champions/libertadores de colégio, permitir um sistema de "apostas"

Q: Vai quer login?
A: Sim

Q: Qual a diferença entre jogos e partidas?
A: 
    -Jogos = Técnico
    -Partidas = Resultados

Q: Códigos de usuário serão exibidos?
A: Não

Q: São necessários 2 DB para jogo e partida?
A: *Sim

Q: Quantos data base?
A:
    -Jogadores.json
    -Times.json
    -Jogos.json
    -Partidas.json

Q: Como será dividida a interface?
A: blaze.bet e bet365.bet* (conversar com o Luis)

Q: Quem altera as informações?
A: 
    -Jogadores:
        -C: Todos
        -R: Todos
        -U: Todos
        -D: adm
    
    -Jogos:
        -C:
        -R:
        -U:
        -D:

    -Partidas:
        -C:
        -R:
        -U: Técnico
        -D:

Descartadas:
-Apenas administradores criarem jogadores
-Cadastro de jogadores atravéz de perfil apenas
-Sistema de verificação